是日午餐🐶

咁早放lunch

學生

外國撚表示好想食燒味

自己燒

啲叉燒好似好"鞋"咁

食完 叉雞都好咸

係 仲要瘦瘦地

高鈉之選

唉冇下次

M男 你好煩